學泰拳新手一問

呢排想學下拳強身健體 想學下自衛同埋減肥
唔知各位巴打有無好介紹？ 筆直一千樓下一個月

Lm

買你推下

富德 $700一個月任打

學生